100年前，香港教曉中國咩叫「文明」。100年後，中國教曉香港咩叫「野蠻」。

=====
五毛睇死呢個Channel的Follower冇可能過一萬。你可以幫幫手嗎？